吳孟達達叔最經典對白

簡單啲講，我係卧底。吹呀？我比嗰啲所謂演員更加專業、更加高尚、更有技巧，因為我每天嘅生活就係做戲，雖然我係冇劇本，但係我絕對唔NG， 事關我一NG可能連命都冇，我先應該攞奧斯卡最佳男主角獎。

藍絲死全家

永遠記得呢句唔知點解

所以我寄咗你張相過佢，佢一見到你張相就以後都唔啋我

我還未上車

當年覺得好好笑，20年後原來係反映在年輕人身上

我是中共黨員 護旗手

因為香港唔洗送中 已經係中

咩無奶呀
呢D咪奶囉

我失戀呀

你有冇屋企人係藍絲

扑濕瑪利

嗚 條女冇左lu

你教我做野啊

我是中國人

你都死全家咪得囉

我係金牌殺手

九唔搭八

無

人人有功練

你有無得跛呀？

你吹得我脹呀

呢套上個月viuTV播過

接力

破壞之王係最佳演出

妖！

藍屍死全家，你咪藍屍囉，現哂形喇親

我係護旗生

我無啦啦又變咗藍屍啊？你鍾意啦

少林足球開頭同謝賢果段戲都幾精彩

我批牛肉好抵架

Follow me

咩戲？

冇

我係中國人
最經典

天若有情

follow me

星啊星 接力

黃藍是良知
黃屍都係做翻同藍屍同一樣野姐
OK

啱啊，阿星好快落嚟搵你

呢度好笑

我屌你老母邊個踢我

逃學威龍2: 我都話你豬dum兜點解唔打我?
我知唔夠你打

仆街 炸冧咗個出口

PR唔洗覆

冇。

佢咁proud of 自己係中國人
希望佢來生再做中國人
共享中國人既榮耀

仆街！炸咗個出口㖭

我是中国人

接唔到力了

部call機我㗎喎

阿叔係都唔出街咁又點仆街呀

非常好！！

啊 頭呱呱

呀叔唔係想將你當做搖錢樹（賭聖）

呢一幕幾感動

呢個係抵抗失戀沖喜套餐

佢屋企有人係藍絲 講出黎自己都要死

乜你有咁慘呀？ 買咗棺材未？

黃絲唔可以話冇良知
只不過連登上面啲黃絲通常都冇良知
佢哋通常係極端民族主義者

簡單啲嚟講 佢哋係真係納粹

晚年金句

呢家講緊本土一代笑匠 成班衝出黎係到屌人立場
要屌開第二個post屌 達叔既戲的確係一代經典

有為你見點呀有為
我仲有D肚餓呀

窗簾是藍色的

我曹達華 一人做事一人當

你呢d人真係可悲

街？仆你臭街個街呀？

我仲有d餓

係，唔理立場， 香港唔會再出到下一個達叔

嘩屌你

咁樣開地圖炮 ，手足真係多得你唔小。

孤兒仔黎

我失戀呀...🥲

雖然佢最後做咗護旗手，但無可否認佢曾經帶比我好多歡樂，所以屌我都要講

達叔，RIP

出埋曬啲我是中国人

依個post好嘈
句句都有聲

呢件野。。。我啅硬佢

真係想問下
想光復嗰個香港 入面係有咩內涵

達叔，祝你來生再做中國（国）人。

On99 唔通你係非洲人？
人地又唔係撐狗
有咩問題

你仲可悲

內涵就係批鬥
光復香港之後第一件事就係做政治審查
首先捉曬啲藍絲去坐監
再睇下有冇曾經話自己係中國人
之後再捉曬嗰啲自稱中立嘅暗藍
再之後捉曬啲熱狗

然之後將唔夠黃嗰啲列入黑名單唔準享用政府措施

支持

跛你老母

算撚數啦，靠你班垃圾光復到，得啖笑

唔記得利申
唔係我 係佢哋

最經典對白

破壞之王

咁我都打錯，靠果班垃圾光復到，咪玩啦

藍絲要死全家

唔知有幾多連登仔要死埋一份

我係香港人

電光毒龍鑽！！！！

極端政權唔需要文化
正如納粹同中共，靠連登仔光復只會係下一個極端民族主義嘅納粹黨

獨立咗未

護旗都無問題，食藍店有咩問題？

算
北上揼骨啦

唔好講到班垃圾咁撚叻啦佢地除左網上打字之後無樣野做得好

雙重標準嘅

除非粒核係呀

部call機我㗎

我隊冧咗喇叭 啊Dee 你睇唔睇到

星可以落去接嘅

你係jer jer

之前仲成日講「黃藍是政見，黑白是良知」
就算達叔係藍，印象中佢起碼無出聲屌過人先啦，咁都要屌

冇 全黃

因為呢到d人政治光譜係最撚低層既極左極右

Rip

講真 佢係護旗手佢死我始終會心痛

但你話咩肥媽 廢佬譚 死我一定
真係人嘅問題

我仲未上車喎

你都死全家 得把口

你個名
雙重標準嘅

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

攬炒

其實佢做護旗手
我諗真係為咗搵食

畢竟冇聽過佢任何訪問話政府做得好
警察做得好
咩後生仔唔應該咁呀嗰啲

Bye bye

咁你屋企人啲家人有冇藍?有嘅話你屋企都會少咁個

你冇改錯名

邊個主任訓左喺度呀？

我走先

呢件野啊，我啅硬佢

一個人冇可能完美無瑕
你可以唔鍾意佢，但係我相信有唔少人都覺得未至於去到你哋要恭喜佢死

我都未上車

收聲啦屌你老母

星呀星，接力

天生神腳 好一隻奪命香雞腿

達叔真係由細睇到大

好惡

呢套佢啲演技

而導致送院途中不治 哎呀shit

完全做到手下個種精髓

無論點都好
R.I.P

呢段啲演技 經典

咩無奶(共)呀
呢啲咪奶(共)囉

呀支呀左摩洛哥

你死全家好耐

5日練成，收費800

挑, 你咪一樣咁撚尋

iphone.....

黑警死全家又點睇？

達：呢次我拋頭露面囉
星：派你做雞呀？

瘸？你有冇得瘸呀？

破壞之王係達哥少有搶到周星馳鏡頭既戲

你係乸型

我是中共黨員！

收皮啦屌你老母 人地對香港電影咁大貢獻 就咪屌啦

你老豆老母都係藍架 快d咒佢地死啦

娘子同牛魔王出嚟睇耶穌

極端主義
連登就係咁 無理
因為政治意見就要殺人

Thanos

呀支呀左鼻毛多

冇 我原本改咗佢個名叫曹星星
之後唔知點解佢自己改做周星星
咁答得唔得呀sir
That’s right

知情不報嘅後果好嚴重你知唔知？
知！
知你又做?
怕死sir.
我都係
嗱
嘴你
冚家剷

星呀星 接力接力

賭聖 賽馬
6號 6號 6 號

用iPhone 6但唔用小米同華為

SAVEHK 香討 TWITTER 微博 都係咁架啦==

前嗰排陳木勝都

家人冇得簡, 但職業可以簡.
手足一定唔會做黑警.
但手足有藍屍屋企人真係好 common

星呀 星

仆街炸冧咗個出口tim

咁手足屋企人做狗呢？
手足都係冇得簡

個名改得好貼切

我未上車喎

咁我地就一齊低劣喇
一齊跟做下等

你老母臭...........................鬼添喎（他來自江湖）

嗯，咁少囉
之後呢

今晚 8:30 審死官，三叔 RIP

兩者取其輕，
黑警死全家 is better 。

藍屍死全家呢句似係中共/pr /cctoy 想搞散場運動。

估唔到佢仲快過only you

屎 你係一督屎 命比呀 蟻便宜

我渣Benz你挖鼻屎 咋

藍還藍 佢比我既童年係冇人取代到

網上屌等如殺人?!
咁支共過去1年半殘害香港人係咪叫種族屠殺

噢... 條女冇咗嚕

如果佢唔奶共就好

我都仲未上車

依套係咩戲?

達哥垃撚圾

荷蘭叻先係中國第一
開定先

真 fuck u 2 fuck 3
第一次睇笑到仆街

仆街，全人類死曬，緊有一個親戚係藍

吹個波

意思係人地都死咗,RIP 未算，洗乜叫人死全家
政治意見不一唔代表佢抵死

👍🏻

好好笑佢個樣

仆街，炸冧左個出口添

2019年香港後生仔俾人打到腦獎都出埋
佢選擇衝出嚟擁護殘害香港人嘅極權
呢個係無良知 唔係政見唔同

跛你老母 真係經典

藍絲pr又嘥咗個ac

做隻跛雞

大家唔好爭啦

呀叔係都唔出街又點仆街呀

你有冇得跛呀~

年初四

你有選擇講句佢藍所以抵死
但我講唔岀啫

就睇扑濕瑪莉

有比人打？
啲暴徒全部都係抵死

九唔撚搭八

我是中共黨員， 護旗手

無賴

經過612 721 831之後
仲喺度撐港共政權嘅
無一個唔係抵死

呢個笑死

好
我就當佢係藍
你又知微博啲野係佢自己操作咩
個陣仲肯返黎拍導火新聞線算係咁

俾燒山一野燈死左

我地成隊波都貪 不過唔係你呢張機票。
機票？你走喇咩？

皇天擊殺共產黨黨員

咩無奶呀
呢d咪奶囉

係呀我係跛呀你有冇得跛呀
跛！跛你老母！

共產黨黨員 都只係「就當佢係藍」

我講唔岀口啫如果有人死
如果你有家人係藍 岀殯嗰日我唔信你會講
你有權選擇講
我有權覺得咁講唔好

上面d 大愛撚真係嘔心

咁d 殺人強姦犯都係因為道德觀念同社會唔一致
唔應該坐監啦，話唔定佢都有捐話公益金造褔過其他人

中共屠殺人民都係為左自己個權力利益，大家立場唔一致唔使大叫天滅中共啦，中共實會做過好事令某d 人受惠ga, 罪不致天滅呀

所以話想反共？收皮啦！
個d 坐緊監，中過槍嘅人，見到你地呢d 大愛撚真係喊三聲，喊為乜搞到自己咁嘅地步。做大愛左膠，拎道德高地好過

茄蛋飯

吳孟達支持嘅警曱都係講殺哂所有黃絲喎 咁佢算唔算無理

家人同偽人點同？
你無得揀邊個做你家人
但你可以選擇唔鍾意無良知嘅偽人

好有人性 警曱佢地指著黑衣浮屍嚟笑對比樓主 樓主真係聖人嚟

我希望佢長命百歲百病纏身
死左太益佢啦

支那达：呢舖我拋頭露面啦

西遊記 月光寶盒

嗰個反高潮真係世界級

抵抗失戀沖喜套餐

睇返啲對白都仲會笑出聲

唔中意未RIP 算 ，覺得都多咗嘅，未唔好岀聲
唔洗講抵死去贈興

黑衣浮屍彥琳梓樂狗局共產黨上下指住黃絲個鼻嚟笑 共產黨黨員死撚咗 回憶黃絲就唔準人笑 幾荒謬

問世間情是何物

你老豆，就係我，你老母，萬幾個

黑衣浮屍彥琳梓樂嗰陣 狗局共產黨藍絲上下唔知會唔會好似你咁諗

我呀爸呀媽,家姐都係黃

Follow me.

我要去消滅銀河系五大行星嘅侵略者

有聲

咁人黑心就係一個一個睇
唔係人以群分，佢係黑人，一定係奴隸，會打劫

唔理搵唔搵為搵食事 個代人大部份都係愛国中華膠
達叔不嬲冇講政治 咁多年真係搵食搵錢拍好戲

肥媽譚伯係當年64有份話愛自由 要守護天安門學生
而家就反轉話香港學生係暴徒

照你咁講
柒婆死嗰日我都唔可以出嚟贈慶？

唔明你想講咩 但你知唔知吳孟達所加入嘅中國共產黨係乜嘢

搵食唔係大哂
大把藝人為咗良知放棄奶共

好呀 值得尊敬 所以冇人話吳孟達做護旗手唔係佢嘅污點喎
但係使唔使去到話佢抵死？開曬香檳咁話佢死得好？

中國共產黨黨員吳孟達 應該愛黨多過愛國

賭神師傅敬啟者，小弟摩邏星 , 今年27，一事無成

幸好心術還算良正，懇請師傅收我為徒， 讓我有一技在身

他日行走江湖 ，鋤強扶弱 ，
為社會服務 ，為國家捐軀

為自由 ，愛自由 ，自由萬歲!!

係 仲要多謝佢畀香港人嘅回憶

共產黨黨員唔係抵死

成件事你來龍去脈都唔知
如果佢唔係共產黨員係咪你仆街死先

我未上車呀

我是返旗手

冇錯，我就係當年嘅黃金右腳

型到

肯定手誤/畀人hack

我意思係話狗局共產黨見有黃絲死未必一定會拍掌，只係你preassume 佢地會，但你又無一個一個問就一口咬定

總之唔係共產黨員你就仆街死
含家產好唔好
佢係嘅話就我仆街死我含家產

咁你知唔知點解手足會犧牲？

有成龍，王晶同李力持

依家我無死 你有冇？

真係天真過天真嬌
係咪唔記得咗梓樂走嗰晚
班黑警有幾咁開心？

sor 漏咗譚伯同破產kol

你同意就得㗎喇
等睇你幾時含家剷啦

呢個真係超正

話抵死嗰啲不如到時白事踩場鞭屍啦，成班充血撚

自認埋都唔計 回憶撚

警曱示範過好多次啦 彥琳梓樂悼念都照搞

你等住冚家剷啦

三死二了

係

納粹同日本班二戰甲級重犯又有冇承認自己罪行

如果跟隨演化過程咁講
大家都係非洲人
如果跟隨自我身份認同
我唔係中國人

咁又冇喎

吹個波 吹個大個波 吹大個波波玩波波

幾個人講就屌到成個連登都係咁
你都幾極端主義

所以咪係黃衛兵囉

唔知幾時開始，連登仔會可憐啲藍屍黑警，佢哋屋企人都有黃㗎

冇點呀 咁你夠唔夠膽比你屋企人睇你打左依d野呀

lm

孟達深為曹丕所寵，也和魏尚書令桓階、征南大將軍夏侯尚成為密友。226年曹丕駕崩時，桓階和夏侯尚也都已去世。孟達因長在前線，心裡不安。孟達整個就職新城期間，與孫權建立的東吳友好，建立了強大的防禦工事以備劉備建立的曹魏敵國蜀漢進攻。蜀漢丞相諸葛亮恨孟達反覆無常，擔心他成為蜀漢的禍患。

我諗全港要死9成人

希望你唔係未得
我極端咗

啱，所以快啲轉場啦
喺連登你伯母會好唔得閒㗎!!

連登仔咁撚惡又獨裁，我哋快啲轉場用微博啦!!!!

我天真覺得仲有人覺得唔會咁諗
當然你可以覺得3 萬個都係咁 我無阻止過

因為我地無力撐?

佢哋同文革班友一樣只不過係黃咋嘛

蜀孟達 魏孟達 吳孟達
哈哈哈笑左笑埋右

文化水平低嘅人係咁上下

所有嘢源於共產黨 你仲覺得共產黨一員嘅吳孟達死有餘辜？

敢，睇完都話冇乜野
咁樣討論都冇乜意義既，或者我打多幾句，睇吓你會唔會多啲野反駁到我啦

我絕對同意吳孟達為我地「香港電影文化」帶嚟好多經典回憶
但係佢係藍，自認黨員，護旗手亦都係不爭既事實
唔好再話咩「佢都冇話咩打死暴徒，都係搵錢姐」
過咗差唔多兩年啦，黃藍立場早已冇「中立」呢樣野，如果你啱啱訓醒既，唔緊要，我依家同你講返

如果今次既主角唔係吳孟達，而係轉咗李力持，成龍之流
你又會唔會話我地涼薄？
要計成就同集體回憶既話，我諗李力持同成龍絕對唔會低得過吳孟達

咁如果你都係講口德既，我冇野好講
但係如果你又覺得嗰啲同吳孟達有分別
我又想問吓，講「RIP」同講「抵撚死」兩者條線又響邊呢？

如果你要屌我地「所有野都用政治嚟考量」
咁你洗唔洗幫埋成龍平反？佢直碩攞埋奧斯卡終身成就獎，點都勁過吳孟達架啦

吳孟達既電影陪住香港人成長，呢點我唔反對
就算我要RIP既，我亦都只會對集體回憶RIP

有冇人明佢點解要炸個出口

你呀媽兮(潑水)

共產黨要維護自己權益，都預佢咁做

多事啦

原來吳孟達親到好似你屋企人咁

fuck u, fuck u two

你自己秘密埋佢啦！

有為 你覺得點呀有為

生花柳丫

我失戀啊

我失戀啊！

我係中國人啊屌

阿星阿星阿星，今次我真係拋頭露面啦

派你做雞呀？

七日練成 收費六百

樓主你快撚d死 我哋rip你

話咗你啲大圈仔冇良心，一落黎就學人報寸！

我係金牌殺手唔好話我乸型我唔係呀

雞龜骨滾羹

依套早期少人睇過

你睇班 黃屍撚幾on9
打撚死班黑暴就岩啦
我是中國人 吹咩

伏虎羅漢現真身

傷感

食咗個潤嗰度先好笑

基本上成套戲好多笑位

不如話比佢聽 你係美國總統 好冇？

又關我乜事

做咩無啦啦叫樓主去死
樓主做左啲咩

非喜劇覺得依場最好

我俾我個鬼佬同事睇佢都笑到標眼淚

其實呢個都係其中一個問題，而家啲戲已經係做唔返畀唔係香港人睇都覺得好睇/好笑呢個效果

冇啦，大家開始對一切都嚴肅左

有冇護髮素？

此其一，但係劇本都係可能個社會或者其他問題，寫唔到一啲好似以前咁都係本土背景，但係意義/價值普世嘅戲，搞到賣埠都冇人睇得明

吳孟達：我係中國人啊屌！

冇機會啦 真係遺憾rip

得啦得啦知你最撚黃啦

其實係法國大革命既翻版
成功左之後咪又係恐怖政權 不過香港人呻下我覺得情有可願既
以戲論戲達哥係有娛樂過香港人既 不過藝人就應該專注返做戲 講政治會影響到輿論囉

依個post 有班左癌附和5毛，無人敢覆你㗎

冇人要你rip
係想你班道德低下嘅極端民族主義者唔好咁口臭

周星馳嗰刻已經知道有唔妥 醒水拎餅走人就算
但都逃唔過

連登咁多00後，原諒佢地

其實達哥都冇分黃定藍，係得啲連衛兵先咁玻璃心

我是中国人吳孟達

真係無，你有呀？

悼念還悼念

達哥護旗手都叫冇分黃定藍
鄧其他護旗手唔抵

我支持你呀同志 世界就係需要大愛包容同和諧
學特首林鄭咁講唔好睇政見香港就可以從新出發
利申 我係中國人呀

榴槤黎姐, 無毒嘅

聽講佢太太尋日先完成14日隔離

吖 我死啦

我打咁大段野，你剩係總結叫我唔好口臭
理論薄弱咗啲喎

都係嗰句啦，他朝成龍死咗你係咪都咁有禮貌先
當年atv收皮既時候你有冇講過啲口臭說話先
佢套疆屍約會呀，百萬富翁都陪住我長大喎

依家講句抵死就係極端民族主義
你都真係幾極端吓喎
照你咁講，我應該直頭反梁天琦啦
佢中國出世架喎

成龍有貶低香港人喎
吳孟達有冇呀？
吳孟達除咗話自己係中國人之外幾時有得罪過你哋呀？佢話佢自己係美國人都得㗎啦其實
佢話佢自己係咩人關你撚事咩

人哋都冇得罪過你

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

人哋淨係形容自己係一個中國人
冇話過你都係中國人
都冇話過香港永遠係中國不可分割嘅一部分

冇鬧過示威者
冇撐過警察

簡單嚟講佢連一句得罪你嘅說話都冇講過
佢淨係話佢自己係中國人咁都得罪你？人哋話自己係中國人關你撚事咩傻西

盧雄要用迫佢食餅呢個動作代表同吳回叔同星爺一家已經冇啦冇掕，谷峰就話純粹落鳩佢面

very good !!! 細個睇笑到仆街

自認黨員喎師傅
你咁都攬呀？

大佬係幾時開始，黃嗰邊既下限就無限高
藍嗰邊就無限低

我真係同意達叔對香港文化既貢獻架喎
但係佢藍絲的確係不爭既事實

自認黨員係因為複製貼上
你諗下一個六十幾歲嘅老人家佢到底有幾識用社交媒體喇
你唔好用自己嘅角度去諗人啦好唔好呀

何況共產黨員有九千萬人
我從來都唔覺得每個共產黨員都係壞人

咁點睇周星馳？
係咪用同樣標準
廣東省政協
上去拍啲濕鳩戲奶支那觀眾

死藍絲
下世又做返中國人

一樣睇法
其實如果你地要將政治立場同電影貢獻分開嚟睇
我絕對贊成，但係咁你地就一視同仁

引用返我一開始既問題
如果今次死嗰個係李力持，成龍之流
你地仲分唔分開嚟講先？

如果會既，咁我都冇野講，
希望到時見到你地既po
如果唔會既，我又想反問多句
咁「rip」同「抵死」兩者之間分隔位就係咩呢？

其實好簡單姐

上得去上面搵食嘅個個都跪啦

hello？你第一段唔係都係用自己角度去解釋？
再者，複製貼上都只係代表佢唔太識打字
並唔代表嗰句野唔係佢既諗法
你搞清楚啲先

你下面嗰句同香港三萬個差佬
唔係每一個都係衰人一樣道理

我唔知你真係真左膠定假膠啦
如果你係左膠既話，冇理由冇聽過「沉默者都是罪人」呢種句子

沉默者都係罪人呢個係廢話嚟的
呢個世界上所有人都係自私
如果呢個世界真係人人咁大愛鬼佬早就消滅咗共產黨啦

人哋用緊中國製造嘅廉價產品不知用得幾開心，係近年貿易逆差大咗先開始去中國製造化

仲要力度一啲都唔大㖭

「我係中國人！」

屌你老母 吳孟達！

套用返你既理論
又唔係個個共產黨員都仆街
點解要消滅共產黨？

「山係石頭海係水」呢啲就係廢話啦
但係你都冇得否認係錯呀嘛

再者，你開始講得愈嚟愈遠啦
你仲有兩段未駁我

達狗死得好 我撐你

食屎啦 屌你老母

你拎成龍同李力持呢兩個小丑就係人都話佢哋抵鳩死
點解我會咁問係因為大量連登仔崇拜周星馳到癲
如果死嘅係佢，係咪又用吳孟達嘅標準話佢抵死？
連登雙重標準令我覺得好嘔心
我同意應該一視同仁呀

既然呢度係影視台

我都想插嘴問下你

你依家仲會唔會入去戲院支持依家嘅港產片？

連登雙重標準好撚嘔心

死on9 同你個on9抗爭 一百年都無出路

你死全族同再世輪迴都做支那人

仲有飲過東江水，曾經睇過護旗手電影，睇過TVB etc 都要死全家！

食屎啦五毛賊

要惡過你啲五毛

你死埋全族

共產黨都係

好多人最鍾意追擊一啲冇公權力嘅人

但係相反又會唔追擊一啲有公權力嘅人

但我都知你係藍

真係賤種基因嚟

會呀

其實我好支持香港本土文化
所以我上面都話我RIP既係三叔帶俾我地既集體回憶

當然啦，其實我上面亦都冇講過啲咩達叔死得好呀，嗰啲所謂既「口臭說話」
但係我單純覺得，其他人有呢種諗法其實好平常好合理

支那種入骨

講句RIP 都應該死全家ok ?

要講就講rap

你死全家啦on9仔😆

你死全族

全世界都係人=同族
冚球剷正👍🏻

睇唔明你講咩sor
啲主語唔見晒

就係要呢啲

其實尊重一個曾經對電影有貢獻嘅人，講句RIP 啫，咁都睇唔過眼？

算啦絲打 個post都唔係討論電影對白既

台灣鄉民？

連登都應該尊重警察了

冇問題

咁人地依家都係對一個藍絲，自認共產黨員既人講句抵死姐
咁都睇唔過眼？

又唔分有冇公權力嘅人

上年好多人叫春post話同屋企人好難相處
要搬要點點柒柒

但quote你啲全部都實話無
佢地最緊要係面呀嘛

我淨係分黑白咋

解你條JER 🖕🏽

原來大家都鍾意香港電影嘅

但係其實去到呢度已經有個問題

係政治立場同埋呢個香港文化嘅衝突

例如你如果去睇港產片

戲院已經好難搵間黃 (最近叫有一間啦)

電影投資嘅人同演員都好難係全黃

去到呢個位到底大家會點取捨

咁你又會冇日日屌水喉d水

嘩有貢獻就唔屌得
你知唔知洗產片年代王晶都好有貢獻
你千祈咪撚屌添呀
良知黑白都唔識分
就黎講貢獻你訓撚醒未？

是但啦 如果係真咪恭喜佢哋囉
我一見到就諗
我一家四口一藍四黃咁係咪要全屋陪老竇一齊死
不過唔緊要啦佢地話我喺PR啫

得罪講句

你問外國人對香港最深刻印象

好多人都會答你Jackie Chan

算啦

每個人心裏面把尺都唔同

香港人可以投邊就買水？

我是中國人！

達叔話自己係共產黨員

嘩共匪有貢獻就唔屌得

但係真係有一部分東江水喎

你係咪日日去買水飲？

冇問題呀，香港言論社會，不過呢度講緊電影經典對白！

好似你地可以開另一過吳孟達抵撚死區圍爐好啲！

佢下邊又話係上邊又話唔係

掉轉返問你吖

有邊個係上面搵食嘅人唔使出呢個post

戲院就冇得揀架啦
你話買碟呀，其他周邊嗰啲就另計啦吓

我都好同意你所講既班底唔係全黃
最簡單咁講，幻愛都算係黃架啦
但係鮑姐都唔係黃啦

雖然更多時候，「對套戲既興趣係首要條件」
但係眼見有純港產片，唔係合拍片既話
我都盡量會去支持

「咁係咪真係單純到因為一個演員所以就唔支持？」
呢方面我會針對「本土文化」作出發點
我唔係嚟支持嗰位演員
而係支持成個本土文化

飲東江水都死全家了

你都on9
黑警搵食就乜撚做齊又得？
佢地都係打份工
唔跟大隊就898
你原諒黑警先？

九品芝麻官好好笑

為嘈而嘈冇意義

你咁講呀，RIP都唔可以響到講啦
達叔邊套戲講過RIP呀？

咁唔得啦，成套電影只要有藍絲參與就應該杯葛啦！

偏激到咁，好難理性同你溝通落去

佢開完槍RELOAD果下型能到

好波 逐個覆
條友真係低質到on9

係咪田雞咳左個膶出嚟之後，達叔質個膶落星個口？

你訓撚醒未？關公權力撚事？
天生有公權力？有人迫佢係上邊搵食？
冇呀嘛
黑警有公權力就可以原諒？
辭職咪得唔撚係要人教下話？

所以有時如果要保住本土文化都真係好重要

一旦我哋冇咗呢啲野

真係會直接影響到香港人呢個身份

奶藍有得簡
東江水我無得簡之餘 政府仲用左我地稅收去買呢啲高價水
即係迫我比錢買 然後就叫我唔好飲

咁你有好多人都要批鬥

香港嘅公務員啦

仲有所有喺中資搵食嘅員工

你可以去買水㗎

成龍夠有貢獻啦
gem夠係香港之光
講經咩

迫我比左錢 以後唔收我稅 我咪以後去買水囉 你係咪代政府承諾我先

都話為嘈而嘈冇意思
佢大可以話，你可以去黃店買支外國既水飲

即係逼你俾咗錢就可以飲

你講緊公權力呀嘛
中資有冇公權力呀？
冇呀嘛
話鳩你公務員又好中資又好
靠支那就預左被人屌啦
鳩拍豪咪例子

你又帶多個議體出嚟喇

點解仲要交稅

你宜家有冇公權力都屌

唔好偷換概念啦
我由上面都講緊唔關公權力事
轉移視線就過主啦

你代我承擔個後果 我就唔交啦

樓主個post被騎劫左？

屌你又戴頭盔

大家咁話啦大陸喱 咱們 死大陸仔

達哥

戴乜撚 我無權力 個權力係政府道
我只係係能力範圍反抗
藍黃係選擇
你就選擇左幫個政權打壓

飲大陸水嘅鬥黃撚

原來係靠咁樣分大陸仔

你咪又係用老屈分黃藍

藍絲分化撚

事實分到喎

最經典對白:
吳孟達更表示「我驕傲，我是中國人！我自豪，我是中共黨員！」

你𥘅權力就唔屌得你

但係同樣你就可以屌其他冇權利嘅人

你無權力就唔屌得你

但係同樣你就可以屌其他冇權利嘅人

一兩句就分到每個人內心嘅諗法

厲害厲害

邊個分化緊呀傻鳩

邊個係其他無權利既人？返大陸搵人仔做護旗手都係比政府迫？

你條蒙撚

我都覺得自己勁

你屌緊其他人係呢post 話你嘅人呀

都唔知你講乜鳩

事實？
事實就係得大陸喱先會用大陸方言

班撚屌左膠話搵為食所以共產黨唔屌得

你繼續玩批鬥吧啦

方言都係藍絲用既詞彙

再講激死佢

繼續屌高你班藍絲老母過海

小心中風 你啲藍絲廢腦

真係好擅長引戰

身體健康 有心

咁撚暴力嘅 開口埋口殺人
人哋話藍絲死全家 有撚講過殺全家，
連登就喺因為你呢啲字都唔識多個 質素下降
扣帽子話人極端主義

假野係怕我的真理

自己google下呢個terms先啦白痴仔 見識小喺到鳩up當事實

jer jer依道
你個樣似我jerjer

藍絲另一表徵就係咁 一比人識破就發爛渣

怕咗你d 捩橫折曲

必殺技: 屈人係藍絲

邊個夠你黃

以退為進 嚇唔到我

香港人講我哋
台灣人講我們
係得大陸仔先會用咱們

香港起碼死8成人

睇來你都無乜留意新聞 可能你大陸個邊鎖新聞好撚勁 所以你接觸唔到你邊句野邊道出處都未知

攬抄就係要呢啲

大陸喱係咁架啦 唔夠人講就係到亂咁吠

請問邊單新聞證明咱們唔係大陸話？

就係證明一國兩制己死

Up 乜鳩

字都打撚錯死傻鳩
你屈人係藍就得我話你係大陸仔就唔撚得呀？

睇多啲新聞 聽多啲時事啦柒碌 乜撚都唔識 乜撚都唔知係就牙刷刷

你藍到黑我唔應該話你藍

點知你啲大陸仔係咪借單新聞黎搞分化呀？

討論緊個用字你又講另一樣嘢

來自 iPhone 6

你中國紅添啦護旗手 好人好姐用北京話做username 份人都唔慌黃得去邊啦

你隻藍絲獻醜不如藏拙

講乜你撚乜都唔識你又講用字

現在佢上車了

返鄉下執牛屎啦你條大陸喱 真係當你自己先知單新聞咩傻鳩

有需要咪打呢個電話囉

黃去邊都無所謂 最重要捉到你隻藍絲

香港粗口都講到一嚿嚿仲話唔係大陸仔

你隻藍絲打科興啦 落去排啦柒頭

呢件嘢 我啅硬佢

柒下柒下咁 你隻藍絲廢老

足球 唔係一個人可以踢得哂嘅

呢句野老竇成日都係屋企扮達叔

點撚樣 死藍絲 訓撚左？？

屌你老母藍絲狗真係唔撚捱得

一把年紀 點會唔認自己係中國人 黃嘅老人家最多都係反中共 但唔會唔認中國人 你咪繼續為無聊野去拗

下 佢好明顯係愛國愛黨 咁都唔認？你繼續rip啦你

達哥已上神枱

愛人仔姐 大家原諒佢啦

吹個波 吹個大個波 吹大個波波玩波波～

唔知點解咁多年來 久唔久個腦海都會loop下呢句野 仲要係達哥把聲

腦海裏都係出現佢把聲既中國共產黨萬歲

睇唔撚到

70同80後應該感受最深
港產片最輝煌嘅時期
拍住星爺拍咗好多套經典作品
佢係護旗但感覺係為搵食（個人睇法）
對比起成龍譚伯個D雙面人奶共仆街
我又真係唔覺得係佢單單護旗呢件事上
搞到人過咗身都仲要比踏多腳
人始終係感性嘅動物
佢就好似我哋一個陪伴住成長嘅老朋友
RIP

P.S. 假如佢生前公開橕警打市民，我唔會講以上嘅嘢

吳孟達達叔最經典對白: 我係中共黨員

講 繼續講得把口 講黑警死全家一樣
黑警無死過 幾件手足就自殺仲有大把死監躉

睇唔刀 米能阻禾rap

你啊媽兮

講埋自己係黨員都有得兜

佢地唔RIP咁多都唔知佢係黨員
咁無啦除咗死得好之外有咩好講

係幾正嘅
可惜老咗之後邊咗做老懵懂 走去奶共
其實呢個都係平常不過嘅事
不過我老咗都係咁嘅話 不如一槍殺咗我算

邊變

你死啦 呢個post好多左膠 屈分化架

你老母啲閪水就係藍嘅 黃衞兵鳩吹當事實 你幾時全家自殺死登報

喂
我未上車啊

好波 ching

咁你幾時死

生花柳呀

班厚德村村民好嬲

扑濕瑪莉

之前支那治愈貼圖區未比人屌夠?
你條廢鳩幾時死

一件事還一件事
你要黑心你嘅事
我意見只係勸下人唔好乜都因為一時快感宣洩亂講野
從無封人口唔俾講，唔會獨裁到咁

但你有冇諗過…佢地呢班咁極端嘅所謂納粹份子
就係當初企最前 為大家擋子彈嘅手足

其實比起高登
連登已經畀面好多
咁都接受唔到咪返去bk囉

反而有人話呢道child 登
講野憤青咁 ，你反而話呢道好
呢度就係勁多人覺得個世界要圍住佢轉，做唔到佢心目中理想要求，政治理念，地方生活唔好，就要反對佢嘅人抵死贈興，咁不如香港人互相仇殺算喇。 個政治取向同人不一就無權講野表達咩。

蟹形拳

最好全部都係
事實上有1%係你所講嘅人都計多比你

咪撚就係
返bk啦屌

我是護旗手

最好文革班人係笑下人笑到人地自殺啦on9
人地文革明明就係批鬥人批鬥到工又冇，又打人
根本同而加差好遠

你覺得連登班人係衝過出去嘅？

屌性質咪差唔多，如果文革冇政府力量支持咪好似而家咁囉

其實佢似係見人post就照c&p

連我是中共黨員都copy錯埋

呢張永遠扮睇唔到

是撚但啦
笑人抵死同打人你都可以話差唔多
俾你咁講全世界都搞緊文革啦
殺人犯強姦犯死咗，你唔笑佢抵死唔通講好掛住佢咩

人生攻擊
到底係邊個唔識字

屌週街扑爆啲嘢火燒歷史文物仲唔係文革？只不過有政府壓住冇搞太大姐

你全家都係

前線手足至少死8成

拿！ 護旗手呀 屌啦

黃金右腳

喂師傅，呢單野幾多年前呀？
依家人地咩立場呀？
梁振英當年夠屌六四啦，咁佢係咪黃呀？

但係達叔又係幾時做護旗手？
佢之後有冇改變立場呀？

搵例子都搵得好啲啦

夠update未？

我真係唔太想出晨咁早就屌你
係呀，好update呀，2019年呀
但係你連例子都搵錯呀

大佬人地Hong Kong is part of China係個標題嚟
唔係黃之鋒親口響段訪問入面講架
條片8分鐘姐，俾少少耐性聽晒佢啦

你唔識英文？
支phone： We (佢喳 我唔認同）still highly aware that Hong Kong is part of china's territory

5:15 唔撚識字呀 黃衛兵？

達叔都係2019年姐 唔update ？
我都係用護旗手支蜂2019年 做基數比較

乜野呀，我咪話你好update囉
又唔啱聽？
依家邊個先係唔識字嗰個呀

週四（9月12日）黃之鋒先後在臉書上兩度澄清，在訪德期間接受德國國家電台德國之聲（Deutsche Welle）訪問時，從未表達「高度認同香港是中國的一部分」。

黃之鋒原意表達為：「People voicing out the slogan of Free Hong Kong or Liberate Hong Kong but we still strongly aware that Hong Kong is under the rule of Beijing and part of China’s territories. The only demand for us is to have universal suffrage and genuine democracy」（人們喊出自由香港或解放香港的口號，但我們強烈意識到，香港是遭受北京管制下的中國領土範圍。我們的唯一要求是真普選和民主）

可唔可以跟進埋之後既事先？
開口埋口黃衛兵，我比較好奇你對「黃」既定義係點
點樣先算係一個ideal既「黃」呢？

but we still strongly aware that Hong Kong is under the rule of Beijing and part of China’s territories

咁樣都唔係Hong Kong is part of China 🇨🇳
我選擇信我個腦+DW

黃： 支持一国兩制
藍： 支持一国兩制
黃藍都係共匪意識形態入面既困獸鬥 同群眾鬥群眾 鬥地主 一樣
我只支持 XXXX 唯一出路

真係唔應該對你有太多既期望可以理性討論得到
若然你可以單憑人地一生講過既一句話，做過既一件事而斷定佢一生既立場
之後就直接屈人係親中，支phone前支phone後

咁點解人地又唔可以根據達叔既一個微博，講過既野去斷定佢既立場？更何況我地冇屈佢，佢真係藍

人地有澄清過又唔得
咁咪又返返去最一開始同你嘈既問題囉
梁振英當年夠屌六四啦，咁佢係咪黃呀？
佢事後再傾六四都話冇野啦，咁我係咪又拎住當年份報紙然後好似你咁
振英前振英後咁呀

再者如果你得閒既話，不過答埋我下一段嗰條問題
到底你眼中，點樣先算係一個ideal既「黃」呢？

點解無情情多左碌棍

呢段野諗起賭俠拍video個個tone

你老母比狗屌個日

佢未又奶，仲上春晚，老豆又貪污， 連登仔未又睇唔到，又唔計，又話其實佢心黃。

呢啲點算係overthink 擺明諷刺緊當時現實
行私刑打犯 隔住電話簿打心口 呢啲大把老一輩都知

討論電影對白變咗罵戰

臨死都要講句我是中國人
遺臭萬年

做咩話我豬dum 兜wor

咩overthink
不如話一直都係咁無變過

child登係講緊呢到啲人唔成熟
以前高登試吓俾人起到底
仲睇吓陳巧文點樣因為佢嘅政治觀俾高登仔網上凌辱

都預呢度政見/ 理念唔同會俾人批鬥架喇

佢有冇自豪係共產黨員？
屌你老母就有 p牌仔

你點知佢哋唔贊成互相仇殺

sorry呢到大家想講咩就講咩
唔好開口埋口就批鬥
成日乜都講cctoy嘅人都唔係好cctoy好多

相反譚詠麟死就好唔同 呢個真心要開香檳

我副超呢

你吹得我脹咩

你咁靚仔邊吹得你脹唧

語咩帶雙關啊？
四字詞根本就唔可以亂咁用
見到就想嘔

至少我識嘅一班前線都係咁激進

16/1/2016 08:55
《陽光時務》訪問原文： 黃之鋒說：「為何我希望平反『六四』？因為我渴望中國有民主。」 他認為「六四」就如一個關口，如果政府一天不肯承認這件事，中國就不會有民主。「香港現在還有少少的言論、集會自由，當香港仍然可以紀念『六四』，我們就要好好堅守，進而延伸，去爭取香港的民主，爭取中國的民主。」 有人會認為，中國是否民主，與香港人無關，黃之鋒卻說：「首先你要承認自己是中國人，當你生活在中國這片土地上，中國每件事都會影響著香港，中國有沒有民主直接影響到香港有沒有民主。『六四』是中國民主的契機，平反『六四』，與每個香港人都有關。」

慢慢享用 中国人

「達叔是中國人，他對祖國的熱愛，代表了香港同胞的主流價值觀」，然而，「就是這種最純粹的愛國情感，居然也能戳中香港一些宵小之徒的痛處。吳孟達辭世後，個別人在香港社交媒體上竟無恥地惡語相向，潑髒水、貼標籤，無所不用其極」。
評論說，這些人越是攻擊愛國者，越反襯出吳孟達心懷大義。吳孟達演了一輩子配角，但論起愛國，他卻一直是主角，「在香港這個舞台，愛國者達叔，和那些熱愛國家的人，永遠都是主角！」

一野轟落去

當佢向外媒講完 Hong Kong is China，承認中国治港既合法性
再向香港人“澄清“自己其實唔係呢個意思

就好似我出完軌之後 表示自己唔係有心
有人信果下好笑
689同隻河童 都係冇政治忠誠既投機主義者 你搵梁匪黎比 簡直最適合不過

共產黨員呀 屌你老母
黃之鋒有冇話自己係個自豪既共產黨員呀
慢慢享用你老母咩 P牌仔

屌你老母BLOCK柒埋你先 廢撚事比錢你賺

達叔澄清左自己唔係黨員wo 你驗下眼好 愛国支那仔
你呀頭支蜂宜家支持一国兩制 中国民主化 係個為中国民主化入獄既中国人

有畫面

宜家係你主動覆我 利用我黎搵錢 五毛

護旗手響連登上神枱

呢個要

就算手足嘅屋企人父母，阿爺阿嫲…點都有一兩個係藍絲。

你成熟？ 我成熟 ~

我仲有啲....肚餓

我屌你老母，仆街死喇

連未來戰士都抄佢造型

其實係有一段短時間好過，只不過之後又極速衰返，仲要衰過之前

血嫡子

咦！點解會係熱狗架？

邊個部門最危險？

睇住你地內鬥真係爽,呢啲先係人性黎嘛
食黃店食撚矇你地呀

源於明末清初，乃係暗殺組獨門武器，由於殺傷力太強，所以用瑤瑤代替。「跟住個瑤瑤停左

年青人都傻更更嘅，都唔識無產階級遊戲點玩。

七日練成 收費一千

電光毒龍鑽，源於龍虎門

破壞之王真係達叔搶戲過星爺

佢個 魔鬼筋肉人太出

你性無能呀